點解我地要叫所有警察做黑警/警犬？

有啲人成人駁，警察入面有好人嘅，唔係個個衰，
但事實上佢地真係個個都咁衰，
有樣嘢叫平庸的邪惡(the banality of evil)
佢同有意之惡唔一樣，呢班人唔用大腦去思考就去執行一啲邪惡，
呢種人比起真正嘅邪惡核心更加邪惡。
黑警覺得，佢做嘅所有嘢都係「理所當然」，喺一個「理所當然」嘅的環境底下嚴格遵守呢啲「理所當然」的指令，佢地係執行任務嘅時候無思考過，從來都無用佢地嘅良心去諗下今日佢地係咪做錯左。
佢地嘅行為就好似米爾格倫電擊實驗入面服從權威嘅普通人咁，聽住聲明知對面房嘅「人」可能會死都仍然遵從指令。
呢班人可恥，因為佢地連人嘅良知同理性都喪失曬，
佢地絕對配得上「黑警」、「警犬」之名，而係呢刻仲認為警察入面有好人嘅人你地只係同佢地一齊同流合污。

米爾格倫電擊實驗：

推到多啲人睇到
希望隔離個post快啲沉

推

根本就係
仲同我講狗都有好人

1999

on9理論

發現自己俾人講嬲豬呀？

啲人唔會明
鬧地產發展商嘅時候大大力，又唔見有人話地產霸權入面唔係個個衰，發展商都有好人？

5年前黑警啲口面我仲好記得
一世都唔會原諒班狗

Interesting

好文留名

你呢個理論同bank5制係一樣，band5 學生幾好都係band5，都係廢

睇唔明嘅我請你google下個理論 。
個理論係想指出「罪惡同邪惡係針對個人」，
今日黑警因為缺乏思考盲目遵從執行左一啲邪惡嘅任務，
即使佢地本身無心要做惡人做壞事傷害市民，
但佢地呢個「缺乏思考」嘅行為已經係邪惡嘅一種，
仲切切實實咁傷害左好多無辜嘅市民。
係政治中，佢地嘅服從就等於支持，而打份工呀嘅理論更加唔成立，
呢班人因此要負上責任，今日就算市民叫佢地做黑警都係罪有應得。
講返你件事：
同樣嘅情況，一個band5 仔如果有思考有諗嘢有做嘢去改變佢嘅身份，佢又點會係一個廢柴band5 仔呢。

咁你又知無參與其中嘅警察係黑？你嘅theory就係話1個黑，全部黑，你都係缺乏思考嘅一群姐

從來警察就係執法，唔係立法，係你中意無用腦思考，就將2樣野掛鉤

制度要營造係人係狗都係靠政權，依家好成功係造狗計劃

同樣嘅情況，一個band5 仔唔係讀書好好，無參與同其他學校嘅暴徒打架活動，亦唔會轉學，你都覺得佢係一個廢物band 5 仔，咁樣你覺得你咁諗有無問題

呢個po又引到啲不學無術嘅狗入嚟吠

其實band5中學，都唔會有班垃圾，四圍打完交蝦蝦霸霸，圍爐話自己無錯，係間學校做土皇帝之餘，全校師生同校外都幫口話班垃圾都無錯

用band5理論根本就比喻失當

咁我都唔見有band5學校嘅學生俾街童撩完唔還拖，班街童仲要係有班on9毒撚支持

班街童一邊掉磚一邊掉鐵枝，俾人打完又喊住話無辜，然後班低能毒撚就話係呀係呀，班街童好慘架

見到你咪又係dup低頭，廢人

執法就可以做啲邪惡嘅行為？
執法就可以唔理三七廿一越軌越權？
好大嘅官威。

引到幾隻狗狗入咗嚟

選擇性失明？

你指我會dup低頭
同廢唔廢人有乜關係

你個比喻都錯 講極唔明 不學無術
解極你都話自己啱架啦

上面嗰幾隻唔知到底係狗定三毛呢
定係一樣㗎

根本你就係有前設，講經咩

咁你又知無參與其中嘅警察係黑？你嘅theory就係話1個黑，全部黑，你都係缺乏思考嘅一群姐

reply左呢句先講

我點解要覺得佢係廢物
你講緊嘅嘢有前設，前設就係band 5 仔= 廢
而我唔知點解你會咁諗，可能黑警俾人歧視開有童年陰影
我探討緊嘅位係邪惡係人嘅選擇
而今日堆黑警因為「執法」同「遵從命令」去做一啲佢諗就知邪惡嘅嘢
而佢呢個缺乏思考嘅行為係邪惡嘅一種同埋都係幫兇
黑警點解成個部門都係邪惡，個原因係因為，你明知呢個地方要你執行一啲邪惡嘅任務，你都唔走，咁佢地點唔算係無思考嘅邪惡之人呢？

睇下面啦三毛定唔知黑警

唔係話唔支持粵語

資訊問題，書面語wiki資料齊全好多 (當然英文仲多
有心了解既可以睇下

我問你啊，你點知無參與其中嘅警察係黑啊？

係香港其他地方維持治安嘅黑唔黑？

你班kai字，你地知唔知宜家最開心係咩人，就係毒，黃，黑，個個呢段時間撈得幾開心

只要心裡有一絲同意鎮壓，就足以畀人叫狗啦

你由頭到尾無視掉磚掉鐵枝嘅人？點解嘅？

補多句，你band 5 個例子真係好垃圾，
先唔講完全唔貼題你又想帶偏討論，
到人地駁斥你你又講堆唔關事嘅個人感受出黎講。
不如咁，我用返你個例子再講多一次你聽：
首先，你前設係band 5 = 廢物 = 被歧視
好啦，不如你將邪惡= 廢咁諗
我提過 邪惡 係個人嘅 而唔係群體，正正因為係個人，所以人會識思考去做一啲正確或者錯誤嘅嘢，所以當唔去思考盲目去做一啲錯嘅嘢，呢堆人係邪惡嘅，而呢啲人最錯嘅位係缺乏思考
好，返去band 5嘅例子，
假如，廢唔廢就係個人嘅，
唔理你係咪band 5仔，但你選擇唔去諗去做一啲on9又廢嘅嘢，咁你咪係廢架囉，關咩band 5事？band 1都可以廢？

同你講嘢好曬時間 講極唔睇 不如去睇下書

你係都要拎一啲特殊例子黎講係可以
講左好多好多次，邪惡係個人，
你可以話呢堆人自己諗住掉警察，係邪惡，但呢種唔係平庸之惡
我探討嘅，係香港警察入面嘅平庸之惡，
佢地明知呢個組織會要你行使一啲邪惡或者唔啱嘅任務都仍然去跟唔去思考，呢堆人我地叫平庸之惡之人。
所以點解我地會叫成個警隊係黑警，因為佢地缺乏思考去支持一啲邪惡嘅行為，而佢地同樣係呢件事嘅幫兇

佢地個問題已經唔係同唔同意
同意個堆係有意之惡
佢地入面最恐怖係大多數唔去諗就去做
呢種先係真正恐怖。

起返你底，發現你應該俾人block得七七八八派膠無人理
我唔會特登block你，
但希望你可以梳理下你個邏輯再講嘢，
你下下都鑽曬牛角尖好難同你對話

你做盛行？

平庸之惡等於黑警，呢個前設已經完

睇到佢啲比喻就好驚
香港居然請啲咁嘅人嚟維持治安